翁靜晶用一單案講你聽，仲應唔應該信差佬

（轉載）【記者招待會】誠邀各愛國愛港連登仔出席9月10日保民聯成立記招

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

push

徐步高

過去咁多年
香港究竟發生左幾多冤案 懸案

公義不存在香港， so sad

被陷害

要善忘嘅香港人先配合到
所以請大家保持憤怒

屌你老母死黑警

乜撚都無可疑
香港警察 世界第一 垃圾

好有可能，香港破案率高，安全，只係一個被掩飾既假象...

翁律師
不如出山幫義士打官司啦

痴撚左線

好撚好笑 點都係他殺啦 無可疑

陳方安生係咪有出手

又一單

其實不嬲都黑暗，只係黑警以前形象好，講出嚟都冇人信

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

23歲..

之前連登有人吹奏佢好好人 面相慈祥

呢D應該要傳通街啦

根本好有問題
依家殺又係佢 查又係佢
一句無可疑就完結
一家三口就咁消失
真正死左幾多人冇人知

黑警真係好撚癲

港共有咩做唔出？
同李旺陽被自殺一9樣姐

香港普通市民奉公守法就幾清晰下
但包括作為公職人員嘅警察就唔知了

都唔知渣警已經害死幾多人

香港之前好似最球治安最佳???
原來係咁

推

香港犬隻

無疑點，無案件，
治安一級棒

呢單擺明係陳太問題喎

根本一係權貴，一係自己人做

其實香港不嬲好多風化 謀殺案變左懸案
有啲兇手手法好殘忍 但完全拉唔到人 如果冇移民/未死既話 香港有好多反社會人物

破案率高係因為難果d唔受理
或者是但砌易入既條友

試過有事報警
比佢地耍左好耐彈黎彈去先開file
半年後話close左file
乜結果都冇

Push

721
811
831
新屋嶺

要保障自己真係唔可以同黑驚黑社會有任何關係

香港警察社會垃圾

屌你老母香港警察 有案又唔撚查 食撚屎啦

講真呢啲都好應該推上國際啦下話
完全係clsdllm

香港警察=危險人物
以前成日睇翁律師本書

仲黑暗過大陸，現在已進入私了香港時代

仲有人信警察？

彭楚盈（1965年11月－1995年6月），本名彭寶嬌，曾與港府前政務司司長陳方安生兄長方曼生保持親密關係，1999年被人發現於方曼生的物業中身首異處，估計死去4年。彭楚盈一案被揭發時在香港引起很大轟動。案件中有頗多疑點，但是案件揭發後警方並沒有採取行動。

仲有左膠阻大家私了

再唔反擊支那警畜隨時扑死你都得

yes

可能過去咁多年好多都係寃案
只係我地無留意

係

不嬲都係
你自己望下過去十年有幾多兇殺案係真係正常咁查出黎
近幾年十單有八單都話無可疑

屌你老母死黑警
祝你長命百歲 百病纏身

Push
新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

肯定係

cls

唔信，更加要比壓力政府
唔係唔信就算

各位有咩行動可以討論下？

公義無存在過 只係無人揭發

仆街，黑警死全家

徐步高
人民英雄
致崇高敬意

唔洗講咁遠啦，之前lan 線上吊自殺單野擺明係黑警虐犯變殺犯
你班狗好彩呢單野係早過反送中發生乍
所以話有白警存在真係一個笑話黎

之前睇世界懸案啲post好少睇到香港 主要係日本 美國 個陣個個巴絲都屌日本警察流 美國起碼都仲有人查
依家睇我諗香港仲流

全部破唔到嘅案都係黑警做

徐sir死得好慘

唔開file 或者定義做無可疑 咁咪唔使查之餘 個base又細咗 破案率又高咗

試過同所謂既朋友鬧交
條仆街偷我野 死口唔認 之後仲話要搵人淋我紅油
我去報警
班狗唔撚受理
我話 咁我黎備定案
之後仲耍我話淋左先再黎報警啦

我真係屌你老母
唔撚洗做呀？

叫殺人兇手去查自己單兇殺案，根本毫無意義。

屌

又係BIN C 時候

同場加映連登柒碌系列︰貪曾變好人

7萬仲存在！距離支爆爭70000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

徐sir

高官富商被殺未好撚快查得出囉..

你估最安全城市個朵易拎架

唔出奇

大撚把
以前當笑話睇
市民無正視過

除暴go是無辜的

LM

大家係咪已經習慣同麻木晒
我諗真係應該將呢類型極多疑點嘅案打包做文宣
話比國際知香港嘅施法制度點樣徹底崩壞
香港人身處係乜野水深火熱嘅環境
最緊要夠震撼同聳動

政府，警察邊信得過架

以前成日笑支那，而家終於到自己可以感受下

重組警隊啦

香港最安全城市
根本就係全部唔開file

本無法治

佢之前電台講過呢單案
好似話見到死者 所以幫佢翻案
但最後都係沉怨未雪

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

CLS

雲海 係壹仔 都講得好白啦！

黑警死全家

721 811 831 新屋嶺

似公安做多過黑警

原來五十步笑百步

走得太前

身首異處都係死於不幸或意外
死神來了咩屌

到時見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

國安做嘢 幾時到你班港燦管

即係話黑警從來都係咁撚黑暗， 從都冇正義過！ 如果我地呢鑊輸左， 真係唔敢想像到我地以後點樣係香港生活落去

所謂最安全城市，係引班遊客嚟消費，撐起地產零售。依家黑警真面目公諸於世，仲點會有人嚟？
利申 : 上星期晚坐飛機返港，外國人入境櫃位，一個人都冇！

721 821 831 新屋嶺

手腳被綁，頭笠膠袋都無可疑? 得啖笑

新屋嶺懷疑強姦案係咪可以例做最高機密
入院-》驗到被強-〉院方報案-》最高機密，全世界收聲

例做「最高機密」又有冇咩限制
係咪打個印就係

一直都係，750萬順民
有幾何會有罪案，再加上要查嘅案件都係啲雞毛蒜皮睇下CCTV就捉到，咁緊係破案率高啦

知法犯法 腐敗

pish

831
831
831

721
811
831
新屋嶺

推！

睇過PTU都知黑係點做嘢

當年ICAC成立前既破案率都好高(警黑真。合作)

相由身心例子

鳩字殘體

黑警

點解班撚樣人工仲可以咁高，憑咩？

LAN線自殺強姦犯都係

痴撚線香港警察真係好撚垃圾

無人要負責

從來無相信過香港警察
而家所有政府部門聯合做戲
更顯得此政權不可信

除左解散重組警隊已經諗唔到有咩方法可以根除警察腐敗勢力

班狗退休仲會好自豪自己係警察，根本一班垃圾嚟

根本成個政府都腐敗到。。。

lan線呢單野真係好可疑 似係求其拉個人就算
最後仲要死無對證...

唔想查既無敵藉口

事實上好難推到
天下烏鴉一樣黑
縱使民主國家
都有大量既黑警存在
只係香港黑警扮都唔再扮

佢當年打呢單，最後只係逼到佢地寫死因有可疑咋，當權者有心唔畀你知真相，真係好難證明。

唔好盲目推post!
唔好追彭楚盈案，你追擊彭楚盈案，
最後會追溯到陳方安生，
現階段唔應該做呢樣野！！！！

奇案有好多！我呼籲過好多次！
余偉發案同除步高案，呢兩單先係對準政權

徐步高之前煲返起個陣聽過吓
真係好撚多疑點...

徐步高係其中之一

好

有興趣請睇埋余偉發案，你地一定會更驚訝

而家終於知點解CCTVB要拍咁多警犬劇
原來係用黎洗大家腦

其實黑警一直都咁黑，只不過呢幾個月呈現曬出嚟
以前幾多犯俾打死，根本無人知

唯一白警

彭楚盈案兇手呼之欲出啦

長期置頂

【極兇案調查】屍首變白骨阻調查 翁靜晶遺憾：成永遠懸案 2018-03-15

女模彭楚盈
九九年，在油麻地的一個單位，發現了一具身首異處的屍骨，後來證實為模特兒彭楚盈。案件一開始時候被列為謀殺案處理，怎料過了不足一小時，另一隊警察來到接手案件，更把案件立刻「降呢」為屍體發現案。涉案的單位業主方曼生，正是時任政務司司長陳方安生的兄長。方曼生一開始只說自己是屍體發現單位的業主，後來才承認自己和彭楚盈是情人的關係。

求助翁靜晶
彭楚盈的家人，寄了一封信給翁靜晶，在信中一五一十告訴翁靜晶此案種種奇怪之處。「佢哋最大嘅不滿，係警方當時唔俾佢哋去問有關呢單案嘅任何細節，甚至乎死者嘅遺物，佢哋都唔願意還俾親屬。」最後，一宗這樣不尋常的屍體發現案，連死因研訊都沒有，就這樣被「冷處理」掉。

翁靜晶回想起當時，彭楚盈的家人遇上了如此強大的阻力，而且她覺得案件確實疑點重重，使她決心要幫助他們，怎料一路走來，一點都不順利。「我寫信到死因庭去問，點解無就呢單案件開庭？得到嘅答覆就係，『我們不會評論』。」

用了不少方法都不得要領，最後翁靜晶決定出面，連同梁耀忠，召開了記者會，把案件公諸於世。

警方拒絕調查
當時他們手上有的資訊，就只有被死因庭及警方拒絕調查的信件，以及一張案發地點的環境和屍體圖。「我們拿到這份報告後，在記者招待會中和所有的報館記者分析，我記得當時的反應很大， 記者們當時看到證據，每個都嘩嘩聲。第二日新聞就爆出來了。」終於，距離案發後六年，新上任的律政司司長黃仁龍「翻案」，正式開死因庭作聆訊。

「以為可以得到一個公道了？你唔好太天真。開庭嘅時候，警方乜嘢資料都唔俾我。嗰啲所謂朋友嘅口供，話認識彭楚盈好耐，但答唔出佢幾時生日。所以我懷疑呢啲證人及口供根本就係設計嘅。案件中有發現一個用過嘅避孕套，警方話攞去化驗，但最後竟然唔見咗。」最後死因庭裁定彭楚盈「死於不幸或意外」。翁靜晶說，最遺憾的就是始終未能知道不見了的避孕套，上面的DNA屬於誰的。「死者應該是不太安息的，我不能肯定誰殺了她，但起碼大家都會知道，她不是死於自然。在大世界裡，小人物是沒有公義的。」

香港法治精神一早就畀共產黨破壞哂

我都明
但戲都唔做扭曲事實真相呢下真係好離譜
而且外國左膠勢力都唔講得笑
會唔會某程度借助到佢地力量

我屌你啦冇疑點

警察體系一直無變

比支那更嘔心
上面分明有錢可疏通
但香港宣稱自己法治之區

係我地對佢地唔住

香港咁多年聲稱犯罪率低就係因為咁

好慘

唔應該

香港回歸中共，公義就消滅了！

其實講真，香港治安好真係因爲香港人太乖
宜家既時勢，真係手尾做得好既，我覺得殺人佢地都未必捉到

早排睇Sherlock, 連還殺人犯冇差別殺人果d,根本就好難捉

睇電視睇過一個橋段：講班差佬有幾撚求奇

都有十年有多前，灣仔有幢政府大樓泠氣機房，係一個風櫃頂發現女屍，案發現場仲係到調查中封鎖左，個一層既部門因為人心惶惶叫註場既冷氣師博快快洗乾淨個風櫃，管理處就打俾班差佬問你地搜證完未，等住俾翻冷氣人，班差佬答得架啦，到隔日註場師博清理緊，突然又有班差佬出現所謂b組，屌哂鬼你地做咩洗太平地，師博屌翻佢轉頭，班差佬就話冇野啦收隊吧

出咗獄都仲係堅持自己清白
真係有做過嘅人點會

到底殺左幾多個人

個個都無可疑咪唔係懸案囉

最後有人坐監咪唔係懸案囉

識自殺一定自綁再笠頭自殺

唔推唔撚柒得

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！

警隊必須解散！
香港宜家有必要成立民間民安隊！

好耐以前都係咁，依家問題上晒水面，仲係度扮晒野

☝️？

依家消防都講埋大話

垃圾死黑警

咁其實個套係做咩

Push..

咁就坐咗20年 重要一直有人俾啲假希望佢

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

又係黃仁龍

呢啲事由以前一直發生緊 真係好可怕...

屈打成招，認人程序出術
呢單其實係核彈嚟，但好少人知

一早唔信

痴線

p

831 721

可疑係指有野未肯定
無可疑係因為佢地已經知道兇手係邊個

香港警察 亞洲第一

笑話

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

仆街警狗 知唔知點解香港一直係亞洲最安全既城市

係因為有班愛和平善良既香港警

而唔係有你地班仆街警狗呀

之前咪有套俄仔通靈節目好撚hit既
香港警察同俄羅斯個啲一撚樣咁廢咁hea

遲早分化到一班聯美一班親共對抗

解散警隊

佢連備案都唔受理喎

只有攬炒清算先可以重新開始

大家加油

721831

Puuuuuuuuush

屌警察一直都咁尻 好彩而家大家都知咩事

冇可疑等於唔使查
唔使查等於冇人犯事
等於低犯罪率
成件事就明白晒

我整合左個「清算黑警名單」

我之前聽電台
拉佢嗰隊港島區重案組 當時一入屋就打佢
呢單案一直搵唔到兇器 同埋第二個劫匪
總之成單嘢都好鬼

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

嘩香港大陸仲有咩大分別？

仆街

真係屌你老母

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

係唔係copy多一條link出嚟都咁撚懶呢

陳方安生嘅阿爺係抗日將領方振武，阿爸係中國抗日名將方心誥，阿媽係國畫大師方召麐，阿叔係著名骨科醫生方心讓，細佬方津生都係骨科醫生，阿哥方曼生係律師，堂妹方敏生就係香港社會服務聯會行政總裁。

屌，咪撚玩啦，跟本人地成個家族都係名門望族，本身班差佬都會hea do la

破唔到就close file 無可疑
我隻狗都100%破案率，叻撚過啲香港狗賊啦
依班賤種唔死都無撚用，遺禍人間

乜撚野最安全既地方
罪案率低係因為比人掩蓋哂
以前我可能會信 而家就不了

全部都冇疑點 死垃圾黑警

所以余偉發案其實最多彈藥
對警察準一準，仲有689反口拒查

想問兇殺案set完最高機密就連死者家人都唔可以追究係咩玩法？
有無人解釋下

制度缺陷
講緊單案已經係較為開明既英治時期
今時今日港共屈人會易過食生菜

屌POPO真係仆街到正義wo

新屋嶺

死者家屬都唔比追查……………

其實有無可能組一班人查返呢啲案

呢單案真相係點？

又一單冤案

會不會休班狗做？！所以不想查？！

唔開file,砌生豬肉黎製造低罪案率同高破案率既假象

花家姐同雲海都係節目講過，大家搵返黎聽啦

香港究竟有幾多人死得唔清白
今次真係睇得清哂成個香港係點

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

香港警察年中殺唔少人

唔怪之得香港係最安全既城市之一
唔查就當無事發生過

香港警察冇一個無辜

呢單嘢擺明係篤陳方安生喎

從來冇信過

9月15日